\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Strahlen brechen viele}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Strahlen brechen viele}

\beginsong{Strahlen brechen viele}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/strahlenbrechenviele} 

\beginverse 
2. Zw\chord{e}eige wachsen v\chord{G}iele \chord{a}aus ein\chord{H^7}em St\chord{a}amm. \chord{e}Unser St\chord{D^7}amm h\chord{G}eißt Chr\chord{H}istus. \\
Zw\chord{C}eige wachsen v\chord{D^7}iele \chord{G}aus einem St\chord{C^7}amm, und wir s\chord{e}ind e\chord{H^7}ins d\chord{e}urch Ihn. \\
\endverse

\beginverse
3. G\chord{e}aben gibt es v\chord{G}iele, L\chord{a}iebe \chord{H^7}vere\chord{a}int. L\chord{e}iebe sch\chord{D^7}enkt \chord{G}uns Chr\chord{H}istus. \\
G\chord{C}aben gibt es v\chord{D^7}iele, L\chord{G}iebe ver\chord{C^7}eint, und wir s\chord{e}ind e\chord{H^7}ins d\chord{e}urch Ihn. \\
\endverse

\beginverse
4. D\chord{e}ienste gibt es v\chord{G}iele \chord{a}aus ein\chord{H^7}em G\chord{a}eist, G\chord{e}eist von \chord{D^7}Jes\chord{G}us Chr\chord{H}istus. \\
D\chord{C}ienste leben v\chord{D^7}iele \chord{G}aus einem G\chord{C^7}eist, und wir s\chord{e}ind e\chord{H^7}ins d\chord{e}urch Ihn. \\
\endverse

\beginverse
5. Gl\chord{e}ieder sind es v\chord{G}iele, d\chord{a}och nur e\chord{H^7}in L\chord{a}eib. W\chord{e}ir sind G\chord{D^7}lied\chord{G}er Chr\chord{H}isti. \\
Gl\chord{C}ieder sind es v\chord{D^7}iele, d\chord{G}och nur ein L\chord{C^7}eib, und wir s\chord{e}ind e\chord{H^7}ins d\chord{e}urch Ihn. \\
\endverse
\begin{small}
	\ \\
	\ \\
	Worte nach dem schwedischen ''Lågorna är många'' von Anders Frostenson\\
	\copyright Strube Verlag GmbH, München
\end{small}
\endsong



\begin{angaben}[130]{-20}
Worte: Dieter Trautwein, 1976\\
Weise: Olle Widestrand\\
TS: 112
\end{angaben}
